有冇ching排緊offwhite x converse

有冇ching知道流程 小道消息話希慎商場未開門
要聽朝鬥快跑上去

converse貼左張野 話要聽日商場開放後先接受排隊
開放前果D都唔計

入左廁所

係

商場幾點開？

10點 上網寫

自問自答

4k 一對都排通宵

知唔知現場咩境況

買唔買到？ 咩情況今朝？